急 手機被偷

冇上網 有冇得搵
求 wts 56693392 有咩information想要可以問

pish